齊齊report 共狗喉舌

條撚屌話香港係全華人地區最荒謬嘅地方wor
仲話香港人不識好歹背棄了中國媽媽

齊齊檢舉條太監